啲阿婆坐普通位真係好撚自私

屌你老母 有關愛座又唔撚坐 坐埋普通位 咁啲人望住關愛座又唔撚敢坐 一陣又比人批鬥 叫佢坐關愛座又話自己後生唔洗 洗唔洗畫出腸先明

屌 我都諗過 所以有關愛座唔撚坐先
走去坐普通位既我一律視之為廢老

有空位唔認老，無位坐就講到自己就死咁

陳寶珠嘆年青人唔夠敬老：因生活太幸福

我上次遇到個仲仆街
個阿伯坐緊係個關愛座（冇人坐佢隔離）
去到下個站有人落車
空左個孖位出黎
我咪拖女朋友去坐
我坐入面，隻手仲拖住女友
但係個阿伯坐左係我隔離
D動作快到我睇唔到
我女朋友都呆左
有位坐就唔好咁做啦
話鳩佢佢又個樣串柒柒咁唔理你
又冇理由打鳩佢...

啲腸入面仲有屎㗎喎

邊個撚頭諗關愛座呢樣嘢
普通人坐又驚俾人屌
廢老見到有其他位又唔坐關愛座

從來照坐

其實logic上岩， 所以應該加埋青年座，咁就分清楚晒

要加埋標註寫明年齡個range

所有位都係關愛座

年輕人行路啦
坐乜撚交通工具

比佢坐囉 佢都唔坐得幾多次 好快長眠

次次見到D呀婆作威作福果陣我都會咁講
通常佢地都好大反應

應該規定65以上10點前唔比搭地鐵 阻住番工

真 又行得慢 又老又皺皮 又夾硬衝閘 夾死佢地就啱架啦